睇geekbench ，點解支那機「跑分」咁撚勁？？

頭十名差唔多全部都係支那機

跑分會超頻

跑分機器，設計到跑分特別勁
真正用落就唔知喇

高分有9用 買電話又唔會睇你幾分先買

p10, mate9粒Kirin係有料到嘅
其他就唔知點啦

有無人知single core同multi core個分，其實實際上應該睇邊個分先岩？

兩個都要睇

咁一個分a大過b，另一個分b大過a

咁邊部機會性能好d

講緊幾年前 魅族mx都榮登過最高分啦 有幾稀奇呢新會員

點解8890高分過8895

而家講緊頭十名有九部都係支那機喎，

點解呢舊會員？

多左大陸機加入戰團嘛白痴仔😂

咁你仲未解釋點解跑分頭十名都係支那機喎，聰明人。

我一路個問題都問緊點解係跑分呢方面，支那機贏晒其他牌子？但你完全答非所問喎，聰明人。

呀聰明人淨係答話幾年前meizu已經贏，唔知佢係唔識答我個問題，所以是鳩但9up下，定係聰明人閱讀理解唔合格呢？

8890 > 835 ?

答你個個都on9啦小學雞

唔識答就收皮啦，中學雞。

自己睇下自己標題問乜啦ON9仔 兜 有人再答你真係ON兜兜喇

我就問「點解支那機『跑分』咁勁」

我就唔撚知你答乜七野喇

你唔撚識答就收聲啦。

搶住黎答非所問，仲以為好叻叻咁。

老奉答你當自己巧威威痾篤尿照下自己個衰樣先啦

笑撚死。

特登係度搞事仲聲大大以為自己巴巴閉，

呢d就係所謂「舊會員」，d行為連小學生都不如。